可唔可以用我個女既口吻同我講嘢

阿囡

你呢啲咁嘅死毒撚都唔明點解會有老婆生撚咗我出嚟

爸爸你仲咩入嚟！我換緊衫架！

死老野

媽媽，你放心。
我活得很開心。

我話俾媽咪知你叫雞

哩個咩黎

再嘈塞返你落屎眼

我出返去等你

宜家啲20後

開心就咪喊啦乖囡

最多請你叫鴨大家都好

咩

唔好呀爸爸

講人話啊衰囡包

無事㗎

我喺廁所牆角揾到
駁住電線
咩黎

天堂

明架啦，拎去洗

爸爸唔好唔要我

爸爸！媽媽同叔叔話有個驚喜要話你知

窮人生仔正仆街！

好心矮撚去絕育！